# TCP Top HS
este script  foi criado para configurar o sistema de rede da da maquina.
visando melhorar e conexão e a latência, fazendo com que sua conexão fique mais estavél.
fixando a origem e baixando a latência do trafego de sua conexão.
se você instalou e se arrependeu fique tranquilo, vc pode remover rodando o script novamente e as alterações serão removidas.
use com sabedoria e boa conexão, script modificado por Pablo Rocha da Topflash.


wget https://gitlab.com/roraimamusic/tcp-top-hs/-/raw/main/Install/TCP-Speed/tcptweaker.sh;
chmod +x tcptweaker.sh; ./tcptweaker.sh


